# ArFarm

### Описание
Тестовый проект, для понимания работы с Vuforia API.
В игре необходимо  собирать ресурсы на ферме, продавать их и покупать необходимые
вещи для содержания фермы.

### Разработчики
- Дмитрий Поляниченко
- Александр Жданов



